{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073497",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "문배술 헤리티지 40도"
    },
    "text": "メゾとチャルススを利用して作られるムンベスルは生一本の蒸留酒であることも聞いたナシの果実の香りがする。ムンベスルは高麗時代から王に進上されて官職を得たムンベスルの特徴はアルコール度数が高いことにもかかわらず、口の中の香りで有名だ。李ギチュン名人が直接生産する現代的なパッケージでムンベスルヘリテージ40度はムンベスルの清らかな味を楽しむことができる。さらに、ムンベスルは酒を製造する過程でどのような添加物も入れずお酒をきれいに蒸留して趣向を誇る。キム・ギウォン詩人のプレゼントで投げられたりもしており、南北首脳会談の晩餐会でも公式酒で選択されたりもする。活魚刺身と一緒に飲みに味がより一層引き立って見える。京畿道金浦市に位置したムンベ酒醸造元は毎年チャルススとジョを植えて収穫してムンベスルのプレミアムを高めるための研究開発と生産状況の把握を実施する。5世代ムンベスル製造者が続いて、国内でお馴染みの造り酒屋たちが見つけるのは難しくない。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムンベスルはどのように作られるのですか？",
            "answer": "メゾとチャルススを利用して作られます。"
        },
        {
            "question": "ムンベスルの特徴は何ですか？",
            "answer": "アルコール度数が高いにもかかわらず、口の中の香りで有名です。"
        },
        {
            "question": "ムンベスルヘリテージ40度はどのような味ですか？",
            "answer": "ムンベスルの清らかな味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ムンベスルはどのように蒸留されていますか？",
            "answer": "どのような添加物も入れずにお酒をきれいに蒸留しています。"
        },
        {
            "question": "ムンベスルはどのような食べ物と一緒に飲むとよいですか？",
            "answer": "活魚刺身と一緒に飲むと味が一層引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "ムンベ酒醸造元の場所はどこですか？",
            "answer": "ムンベ酒醸造元は京畿道金浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムンベ酒醸造元では何を実施していますか？",
            "answer": "ムンベスルのプレミアムを高めるための研究開発と生産状況の把握を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ムンベスル製造者は何代にわたっていますか？",
            "answer": "5世代にわたってムンベスルを製造しています。"
        },
        {
            "question": "ムンベスルはどのようなイベントで公式酒に選ばれたことがありますか？",
            "answer": "南北首脳会談の晩餐会でも公式酒に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "ムンベスルは日本のどの地域で見つけることができますか？",
            "answer": "国内でお馴染みの造り酒屋たちが取り扱っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 349
    }
}